有冇香檳好介紹？

呢排都好唔開心，尋晚又早訓，係岩岩上fb先睇到原來尋晚有D咁令人振奮嘅新聞，想一陣開香檳慶祝下，唔知大家有咩好介紹呢？？！

moet & chandon

祝黑警死全家

放心基本上全部都係LVMH旗下品牌

Charles Heidsieck
小飲酒試下NV先
巴打唔洗多謝我

delamotte

Dom Perignon